今次只係回調, 妄想好似上年3月咁跌既都係發緊夢

2008金融危機
2020武肺

今年乜都無
疫情急速好轉
純粹升太多回一回
跌3,4成已經係極限

科網股爆破

今次唔係泡沫
而係疫情下科技需求真係有增長

tsla就係買緊未來火星同wifi

今年有敗登上場

睇你買咩股啦 科技股依然係首選
未來潛力依然好大 美聯QE依然係常態
蝕緊既不如長揸加月供

都係等技術轉好 先再加

最驚係基金佬玩大左
無差別跌
玩到科網公司破產 連鎖大爆炸

單憑呢個不足以大跌
基本面越黎越好

上年3月大市咪就係跌咗3 4成囉
即係係咪發緊夢

今次係新經濟股股災，但如果債息飆升，影響到新經濟股公司，加重財務壓力，可能造成骨牌效應

最撚衰班gme撚 仆街死全家啦

跌3,4成已經係極限 ?
咁依家跌咗幾多? SP500 , 高位跌咗4.5% ONLY
即係要跌多25%-35% ?

高盛話上1.9 姐係唔會上1.9

拜登呢？

但其實到而家都冇乜人講長債yield加具體影響新經濟股valuation幾深。有影響我地都知，但應該影響幾多? 而家個valuation係過殘定未應該再低?

到底yield每升0.1%, valuation大約應該減幾多先合理。而家yield上到1.5%新經濟股valuation就跌成30%係咪合理

高盛寫年底上 即係月底上

咁你加倉執平貨啦

好到估值偏離哂

我覺得都係恐慌多
30% CLS

tsla做火箭同星鏈咩？

上年武肺全球爆發
舊經濟全面停
個個都驚失業同打杖

今年仲邊有呢d?

堆增長股本身比大市升多咗一大截
道指由上年低位到今年高位升得2倍
但ARKK升咗5倍
就算高位跌一半都仲係高過大市最高位

納指先啱

因為個d科技股業務真係有增長

Elon musk協同效應

未就係好快又升返 牛市gogogo

咁上次都係3-4成姐

g持

就係市場認為科技股業務托唔住呢個價先跌成咁
仲未計好多仲燒緊錢就炒起幾倍

建議逢低買入

結論就係樓豬弱智 3-4成根本就已經係股災,
佢自己格硬改個定義做4成都係回調, 屌咁梗係乜鳩都回調

咁姐係咩？我唔係第一次喺連登睇呢個term ，次次你呢類人都避而不談，講左咁耐上火星，連月球都未殖民到，好似講到下個月可以搭火箭上火星參加買樓團咁，下個月上定下世紀上?有得買火星樓咁好view ，咁我押後唔買住大灣區先啦

6百幾日先開始唔跌其實都幾嚇人

真 Gme真係快D死全家

melvin跌市回血仲唔係又沽空左

2020/3 熔咁多次 納指都係9000幾到6000幾
唔明d人用科網爆去比今次回調做咩
果陣你可以唔上網 返工覆手寫信
你宜家唔上網唔用手機電腦得唔得？

你太短視

咁姐係咩？完全無答過我咩叫協同效應

唔係科技巨頭捧佢上去架咩 佢點會唔報答佢地

所以你買Tesla 股票就係打算留比個孫？

你遠視

你宜家講嗰啲係過去市場評論同操作係將來 科技股過去一年飆升係事實 但未來應該點部署先係重點 無謂不停講一啲大家都知嘅事實

一路升上去好無

好

支持
升多一倍都得

唔好咁樂觀

下星期一二升返兩三百點，成個連登又話牛肯再臨啦
連登10個有9個都唔識睇市

下下20年3月 比你買平貨
身家大轉移啦啵
咁易畀你估到冇窮人啦
仲有幾多人輸完再追SQQQ UVXY 左一巴右一巴

如果似2018年咁跌法 都仆街啦

Btw 有業績支持嘅 根本唔撚駛驚

Lol 咁BLM夠支持拜登 最後結果呢

blm有錢捐俾佢搞election咩

等緊tsla跌到得300 即all in

有樣野叫做 用完即棄。。。

升硬

通常跟手就會燈到高開低走

美市重有冇乜利好消息？

連登仔入sqqq

其實以前會爆我就明 當時d人唔信
但係而家呢個年代仲會爆咩？周街都Tesla
未來都係科技公司

好多人都係唔明價值同股價嘅問題
Tsla 係有價值，可能係一間五千億嘅公司，但你係都要俾個一萬億佢，咁咪高估

科網股爆同宜家又冇得比
當時真鳩吹吹出黎, 實質乜料都冇
但宜家tsla 個堆至少真係持續增長既產業同公司

出來啦

燈到呢

人呢?

出左黎喇